有冇人想轉做利迷

黑撚完仲可以大大聲兇鳩番人

然後又有成班猁迷手足幫拖

同黑警似到十足十

我都想好似猁迷一樣喺波台打橫行

靜D啦
準備下轉頭7點好過啦

RIP

點樣黑法呀大佬 啲人真係好硬頸又一城搞到咁都仲有心情出膠post

真
做脷迷真係好幸福

裝修晏菲路球場啦

點夠你
開完個po比人秒左就開另1個
我都想轉做你

真

我利用實力打贏死鏝狗

咁係咪要係ig出story話好嬲好嬲先岩 早啲訓啦屌你

你地猁狗貢疊馬

點嘈得贏你地

場波睇到我濕曬

都係 鏝狗廢撚到今場

人地逐點逐點同你講
你就空難又盛又賴低多人
無人抽得贏你啦

我就想轉做反利

利被人黑可以當睇唔到

有少少得益就可以屈黑

仲有成班波台反利幫拖

同藍絲一撚樣

我都想好似反利一樣喺波台為所欲為

死鏝狗輸唔起？今年我地利記騎撚住你呀

無爭議贏波又可以話利贏香港輸

我不嬲低質開

點夠你地猁迷又疊馬又高質

你地拎到英超唔好bin鳩我

我自己縮埋喺狗竇成季算

無人會特登記得你
唔好睇得自己咁高
不過叫人空難轉頭話人兇你好撚好笑姐
Anyway聽日一齊加油啦 我知你都係手足

死利狗咪撚到最後係我城攞

咪係

上場利被人黑你去左邊

不了 去左轉撐蘇蛇

摩佬：最糟糕的是，這種判罰前後矛盾，下周如果遇到類似情況，就將是點球。

mc對熱刺咪吹手球